**Traducción de Mount and Blade II: Bannerlord**

Traducción popular.


**Como ayudar a traducir.**

1º Registrate en la plataforma

2º Si ya estas en este repositorio y registrado ve a la carpeta es, alli están todos los documentos.

**En proceso**



Reglas de traducción básicas:

-Se tienen que usar las tildes.

-Las traducciones tienen que ser lo más acertadas posibles.

-Todos los textos a traducir tienen el siguiente formato:

     <string id="1dLZLQsY" text="Donate to Troops{newline}You will not be able to undo this action." />
     
Todos los cambios se han de hacer dentro del " ". NO se tiene que traducir el texto en { } ni [] y NUNCA tiene que haber un punto despues de "" final.